如果去林鄭office 拜年....

佢乞衣都比五舊 利是唔知有幾多？

咁你係唔係支那人先？

唔係支那人 無㗎？ so 9 sad